

 Na polroka odišiel z našej triedy Davidko. Odsťahoval sa spolu s rodičmi do Talianska. Dohodli sme sa teda s deckami, že mu dnes pripravíme malé prekvápko. Najskôr sme trošku cestovali v Google Earth (viď citácie z perexu :o), napokon sme, rovnako ako minulý týždeň, zakotvili v Pivotovi a ako inak, cieľovou stanicou nám bol opäť Movie Maker :o) 
 Takže Davidko, toto je "From us to you" :o) 
  
 Teri ti posiela cestu vesmírom... 
 ((video8)) 
 Samko ti posiela tanec po zemeguli... 
 ((video7)) 
 Viki ti posiela dovolenku v Grécku... 
 ((video11)) 
 Veve ti posiela pobyt na Mesiaci... 
 ((video10)) 
 Peťo ti posiela výstup na Mount Everest... 
 ((video12)) 
 David ti posiela cestu na Mars...  
 ((video1)) 
 Dori ti posiela prehliadku Ivanky pri Dunaji...  
 ((video2)) 
 Jožko ti posiela všetko, čo našiel vo svojom počítači...  
 ((video3)) 
 Miško ti posiela prechádzku jeho rodným mestom...  
 ((video4)) 
 Kika ti posiela Ivanku aj s Lykom...  
 ((video5)) 
 Leo ti posiela podobnú výberovku ako Jožko...  
 ((video6)) 
 Tomi ti posiela nový druh pozdravu...  
 ((video9)) 
 A ja? Hmmmm. Želám ti len to naj a posielam ti originálne foto nášho triedneho raka, počas dnešných raňajok :o))) 
   
 Drž sa...  
   

